{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_090223",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H602095",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "연화몽"
    },
    "text": "ヨンファモン\\n\n済州市翰林邑東明里1680-2\\n\n済州島涯月港の近くに位置する\"ヨンファモン\"は、11:00から20:00まで営業しており、年中無休で営業しています。 この韓国料理店は32席を備えており、部屋はありませんが団体席の利用が可能です。 メインメニューは水冷麺とビビン冷麺で、スープは食べ放題です。 その他にも漢拏山カルビチムが人気のメニューです。 最後に珍味漢拏山チャーハンで食事を終えると、すっきりとお腹いっぱいに楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヨンファモンはどこにありますか？",
            "answer": "ヨンファモンは済州市翰林邑東明里1680-2に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヨンファモンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ヨンファモンは11:00から20:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ヨンファモンは何日でも営業していますか？",
            "answer": "ヨンファモンは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "ヨンファモンには何席ありますか？",
            "answer": "ヨンファモンには32席があります。"
        },
        {
            "question": "ヨンファモンには個室はありますか？",
            "answer": "ヨンファモンには部屋はありませんが、団体席の利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "ヨンファモンのメインメニューは何ですか？",
            "answer": "ヨンファモンのメインメニューは水冷麺とビビン冷麺です。"
        },
        {
            "question": "ヨンファモンのスープは食べ放題ですか？",
            "answer": "はい、ヨンファモンのスープは食べ放題です。"
        },
        {
            "question": "ヨンファモンで人気のメニューは何ですか？",
            "answer": "ヨンファモンで人気のメニューは漢拏山カルビチムです。"
        },
        {
            "question": "ヨンファモンで食事を終えるのにおすすめのメニューはありますか？",
            "answer": "ヨンファモンで食事を終えるのにおすすめのメニューは珍味漢拏山チャーハンです。"
        },
        {
            "question": "ヨンファモンの周辺には観光名所はありますか？",
            "answer": "ヨンファモンの近くには済州島涯月港があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 162,
        "QA": 342
    }
}